# Programación Orientada a Objectos ( POO )


## Interface

Es como un contrato, que al momento de implementarla en la clase, especificamos que propiedades o metodos debe incluir de forma obligatoria.
